[尋人by tg梁天琦女朋友] 想搵返係香港大球場同poly課室識既fd

［借人ac]
去左外國 比人偷左電話
所以無左因外國電話注冊但宜家已經用唔到個電話既tg acc
想搵返兩個朋友

Friend A:
-鐘意兔仔
-幫我去睇過bellroy銀包
-落左身份證個英文名係一個好奇怪既J字頭英文字(老豆改)
-巴迷

Friend B:
-入左啲好奇怪既tg group
-教我跑快啲唔好比人捉
-叫我去買ozil波衫 (無買到)
-獌迷

如果你地見到就麻煩add返我啦
舊tg名:梁天琦女朋友❄️

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一岀路

i miss my fds

hello from the other side

推

獨派就推

我驚佢地擔心我岀事

朋友你在哪

Push

我希望係1001前搵到你地

拉

躝啦

香港時間730 朋友你地係邊

。

好想話比你地聽 我好安全
除左唔見左電話之外 我一切安好

輕輕幫推

幫推

但可摸耳唔好改啲咁嘅名
第一眼好令人誤會

令你誤會唔好意思
我已經特登加埋”tg”係前面嘗試減低誤會
多謝幫推

朋友 你們安全嗎

good night my friends

morning Hong Kong

香港獨立 唯一岀路

朋友你地宜幾日點

朋友我冇事 冇比人捉 你地小心啲

Try to say tg id

無set tg id

good morning HK

幫你推

好感動 多謝你

Hello i am safe

are you safe

Are you guys all okay?

推一下啦

100了

你地有冇事

係想佢地好既就唔好問佢地好唔好
除非你係想釣手足既mon po狗

多謝推post
我唔介意佢地問返我第一次見個陣既細節位去確認我身份

pish

push